\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage{fullpage}%
\usepackage[utf8]{inputenc}%
\usepackage[T1]{fontenc}%
\usepackage[main=francais,english]{babel}%

\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{url}%

\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}%
\usepackage{multicol}
\usepackage{caption}

\usepackage{array}
\usepackage{tikz}

\usepackage{mathpazo}%
\usepackage{amsthm}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{appendix}

\usepackage{listings}


\parskip=0\baselineskip %0.5 d'habitude
\usetikzlibrary{automata,positioning,shadows}
\usetikzlibrary{calc, shapes, backgrounds,arrows}
\usetikzlibrary{chains, decorations.pathmorphing}
\usetikzlibrary{positioning,decorations.pathreplacing}


\begin{document}
	
	\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
	\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
	\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
	\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
	\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
	
	\sloppy
	
	\newcommand{\textblue}[1]{\textcolor{blue}{#1}}
	\newcommand{\textgreen}[1]{\textcolor{Green}{#1}}
	\newcommand{\textred}[1]{\textcolor{red}{#1}}
	\newcommand{\textbrown}[1]{\textcolor{Brown}{#1}}
	
	\theoremstyle{definition}
	\newtheorem{definition}{Définition}
	\theoremstyle{plain}
	\newtheorem{theo}[definition]{Théorème}
	\newtheorem{prop}[definition]{Proposition}
	\newtheorem{lemme}[definition]{Lemme}
	\newtheorem{cor}[definition]{Corollaire}
	\theoremstyle{remark}
	\newtheorem{req}[definition]{Remarque}
	\newtheorem{appli}[definition]{Application}
	\newtheorem{exemple}[definition]{Exemple}
	
	\title{Leçon 913:  Machines de Turing. Applications.}
	
	\author{Julie Parreaux}
	
	\date{}
	
	\maketitle

	\section{Introduction}
	\label{sec:intro}
	\input{Introduction.tex}
	
	\section{Les Machines de Turing: un modèle de calcul formel}
	\label{sec:modelCalcul}
	\input{MethodeCalcul.tex}
	
	\section{Les machines de Turing confortent de la thèse de Church}
	\label{sec:theseChurch}
	\input{TheseChurch.tex}

	\section{Les machines de Turing classent les fonctions calculables}
	\label{sec:Complexite}
	\input{Complexite.tex}	
	
	\section{Conclusion}
	\input{Conclusion.tex}
	
	\bibliographystyle{plain}
	\bibliography{./Livre}
	
	\appendix
	\input{Godelisation.tex}

	%\nocite{Sisper}
	%\nocite{Turing-Girard}

	
\end{document}